運動最近開始失焦 大家討論下

問心大家有無發覺其實依家場運動開始失焦
對家其實有心將我地個焦點轉咗去警暴，想引我地嘅仇恨去到警察到
而唔係五大訴求同政黨政權

其實我地當初成功 係因為每次都有一個好明確嘅目標 無論係阻止2讀通過 沖立法會 等等

所謂一鼓作氣 再而衰 三而竭 我地香港人從來無打過順風波，大家一順風嘅時候反而唔識點行落去
身邊好多朋友開始覺無用 開始覺驚 開始覺攰而無再出黎遊行 咁落去我真心驚場運動會散

其實我地好應該持住個優勢 直接帶出個核心問題: 要爭取雙普選
其實大家應該都知道五大訴求講咩都假 無雙普選 即使成立獨立調查都只會派堆親中嘅去 問題永遠唔會得到真正嘅解決

所以我覺得文宣同大家開始要有個共識 持住依家人權法案陣風將運動方向轉去雙普選 令大家有番個方向 甚至感染番淺黃中立嘅人 令佢地有番動力行出黎 咁先可以贏番到場運動

大家點睇?

最後
香港人加油
光復香港
時代革命

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

已經好多人叫返五大訴求

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

老實講 我個人認為主線應該係雙普選 副線五大訴求

自推

ching諗諗五大訴求係乜先

行動期間不推非行動POST